[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [380] 龍肥有同盟，香港人自選CEO，光復我大香港

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

復刻團體活動「新春日下招福來運」
將於2019/06/30 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「千祭一遇♪」舉辦公告
2019/06/30 14:00 ～ 2019/07/11 13:59

常駐暗劍刀+暗龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

雷狼巴得閒搞搞新post
我冇郁到template
直接改
好似亂左宜家#1

屈G我大寶寶有1002

砍?

#1002

寶寶開新post

呢個月派甘少石,加埋課金果15000甩,依家先4奶,MOLAMOLA

我2000都冇...

SICK緊懶惰,唔開了

Me 真係無腳毛光管腳

禾刀冇咁多 所以要比心基刷餅卡

有同盟想入呀

快啲康復
同盟一個都不能少

係咪有TG谷?
點入同有乜要求架

禾刀系 係咁咳 不過啱啱食完炸墨魚餅

TG lemon唔知乜a
戰力28000以上

圖

單抽典中?

嘩屌
又要28000戰力
睇黎都係join 台仔D休閒公會算

咁我冇石十抽嘛...

每個月都會升
唔夠數會踢

上個月27000
今個月踢左一堆人出谷了

琴晚單抽中咗

我建議谷主將戰力同恆指掛勾
我要求冇28770戰力都要踢

.GUN

俾人踢咗

見到D人名我仲以為入錯POST

有冇無課清泉大聯盟可以入

富教練去左邊

我積極地升緊 光暗水老夫同水精duck, 27000不遠了

PM LEMON唔知乜A_A

未有
不過有CY高層小聯盟

入唔入
CY高層員工先比入

想問cy高層有無28000戰

點好意思呀

好似話 其實唔難

我單抽未中過....

有冇人curry禾隻男豬過hell

潛鳥

same

平時潛水

追住d霖

爆人地d房

又DUM低我

U地歐洲人
三個姐妹一個非
典挽

又扮係我d同鄉

我爆廠都冇野中呀

淨課過2、3次既Day one player 表示家陣最多都係砌到22100戰力
點做28000戰力

我想加入三姊妹家族

有睇 南家三姊妹超元氣三姊妹

咁快有新post嘅

到時會有架啦

剩係識龍肥三姊妹

Day one就.GUN玩家表示
戰力係指標

龍肥post 代理CEO表示好忙
要成日推同開
想辭職了

有新公告呀 唔好哩喺鋪頭太耐

做咩叫我企開戰 啲 仲講粗口

心淡了

呢張真係睇極都會笑

睇嚟又遲咗on無人curry要搵街場

個表情點解可以咁生鬼

我都未打

帶我未

可否入group
利申高戰力,有18000-20000但唔知點解成日要人幫過

以前無字已經成日睇

谷主話冇相唔批

而家打ok

等10分鐘無人我就放棄

職安!

秒滿

個個都兩隻摸你GG點跟

禾刀冇講中乜

以為無人打點知

sor 熊yeah

4歐洲人

見到大腿即刻狗衝入左

咁架，加相先

抽6，7條都無家康

男神

新刀唔抽?

超得左怪醫秦博士好後悔 宜家無課唔敢亂抽野

禾懶

雷狼做左龍叛只玩公豬了

龍絆無毒撚

巧型仔

不愧係皇上 媾死囡

Saved

珍 個個都偽毒

我真毒A0

有冇人加入抗熊反noe大同盟

你咋 禾同noe妹真毒

自己係就屈全世界都係

冇

呢位ching識野

真毒留名

真毒唔信問noe妹 禾油頭毒撚嚟

有冇人加入
保熊撐Noe大聯盟

有同盟
即係公會戰不遠了
S巴g巴庫教練請比我奶你地袋底

+++ 保熊撐noe反雞莉大聯盟

你地玩果隻GAME既公會戰係人打人定點

Grrm係毒撚搵人代刀想呃邊個

打電腦
排分

鬥多分拎獎勵?

反雞莉係重點

有冇反檸檬聯盟？

想吉3隻BB版UNICON

龍肥開個公會戰唔計rank刷夠分就得嘅仲好啦

係

入左

檸檬與狗不得內進

PM++++++++++++++++++

唔出泳裝出三姊妹
無撚野呀.gif

我反對

泳裝肥日珫卡

依家三姊妹得撚罪你牙?

砌出黎要有心理準備唔加工會好醜

出疏卡就好 可以安心儲石等周年

就咁上線得唔得
其他我唔SICK

泳裝呢

消光

真

唔要

BTW你好似冇得抽都咁關心 龍肥有愛玩家

泳裝琉卡咪係

NG SICK
教我未

我心繫龍絆

維巴會唔會留D石俾你抽

正想問佢有冇石抽/入返自己account未

你好似冇自己acc都咁關心 龍肥有愛玩家

如果可以加d水貼會好d
我玩盒蛋都會用av油手塗補色

.GUN
捉手仔教我未

買支噴罐噴就係 噴之前再講要留意咩

巨人漫畫出左新

你會唔會比d石我抽

沒...

儲左5幻幾都唔益你啊

走啦 我反熊架

正
今晚睇
阿撚好型

公子我忍到手草左六幻
係龍肥忍唔到手成日抽

我隻處女渣古貼曬貼紙冇得噴鳥

本來諗住話
「但係有6幻幾
益你抽幻二」

算囉
躝

好耐無追post
想問維巴同檸檬做咩合左體

厚

群主要求所有人交出ac
驚你唔出刀

維巴借左AC比佢玩限角
之後一直冇改PW
某面皮厚既人就一直得閒就入去玩

好想幫佢含

檸檬成日上維巴ac

變左巨人先含？

交比你了 我有滿專病同夏娜

撐檸檬反熊爺

檸檬成日上維巴

變左巨人都冇得含

我要求同盟打唔夠數冇二十名內
大家自動自覺退會

係入面含

皮

who is 傻卡

有冇玩MSE隻GK件鳳凰

檸檬係維多利加既第二人格黎

無記錯佢第一日入黎就扮自己係維維維維

檸檬好厚面皮？

每2個月先抽一次野真係好悶

還返個acc比人啦

................

想同你真acc玩

點解我咁高戰力都無gp入

床下底堆左mg nu mg沙 模星Exia 大班紅迷未砌
紅迷想改色開左個頭噴左黑色底但而家屋企唔方便噴野

我都冇

你低戰

太大舊了
我玩HGRG算

轉玩成品
下隻入手係NU

小氣簿

程b

得萬5 金章
覺得自己未夠愛龍肥

3萬2了 個肝仔好似叫緊

我一萬都未夠

痴線

你幾耐冇打?

咩意思

歐洲人先會覺會出卷
冇刷了

咁大

我隻mg 紅迷買左n年頂唔緊蝕賣返，無時間砌要玩成品。

metal build 紅迷又大劍又飛行，而家又有新出紅龍，好想買，但一隻都無。
利申紅迷fans.同唔知點解我覺mg腳太幼，我鐘意hg個款多d

而家先得5千金章
無得入會了

今日暫時冇出過卷
得1匙碎

s字頭唔計

無啦啦聲乜Q援武漢…

卷係有出既.....好似出左3定4張

嗰時有偵探懷疑檸檬係維巴

梳囉

好合理

NINTENDO ACCOUNT認証失敗

Molamola

隻臭熊同我維講左d咩

維巴

我冇維維contact

巧開心

紅迷
細個我噴左5隻金屬色

抵啦

點解我食

嗰三個有特別動作
係咪興錘爆

入mb同mc玩未
入左新背包加八劍

一出mb我就想賣哂佢

十幾隻mg迷惘

而家掉都無人要了

你自己打既
你問我地把撚

記憶零

cls
凶鳩我把撚

係咁先

4MK

Hell
371 5740
-3求幫手

Plan行程真係好痛苦

去冰

瑞士

買瑞士糖比我食

歐洲佬 rich 到

無問題 今個月尾就比你

跟唔到

去到歐洲抽爆佢

好耐未試過唔係自駕 交通都幾頭痛

渣車 .gun

有冇瑞士版既瑞士糖食

想食瑞士雞翼

佬去做歐洲人

佬去買完名錶 有少少碎銀咪買俾你食囉

係歐美渣車都好簡單瑞士版既瑞士糖 係咪姐係叫我帶粒過去再帶返返黎

照殺

果邊多唔多現貨撈架

唔多 d 黑十 熊貓 deepsea都唔駛諗

有錢人係度傾偈
又跟唔到了

講哂術語 .gun

哭了 我去買叼算了

窮jj去買applewatch算了

身為一個成年男性理應會睇得明
好似係

唔鐘意J電子錶

做咕哩唔戴錶

比人笑了

做咕哩先戴撈
好似係

noe妹都戴

炒價太貴食唔起

我都係唔想食炒一直無買 平平地帶住iwc算

有錢人玩意

聽人講 大行 結婚買首飾買得多
問佢會即到拎到隻正價比你

小弟膽問IWC邊隻? 小王子? 飛機C?

我GOOGLE完個平平地

成3皮野

車尾燈.jpg

都唔知講緊乜英文

上網見唔少呢d傳聞桃夫就結婚 搵佢幫手問下

瑞士山區肺 ok?

飛機c

禾淨係識睇公仔

RICH

錶黎講好平啦

食唔起炒撈想吉black bay chrono

講咗咁耐 圖都冇張

早兩年都想買飛機C但係諗到今日都冇膽入去放底咁多錢

又一個RICH

有錢我神早買左啦

今日做運動帶緊膠錶

隻手好好J

有佬手丁圖
今晚有素材了

買隻錶 有排戴 有咩好諗

點解佬啲手毛同禾差不多

買左叼又撈唔到
但撈撈炒到上天 由其隻綠針停埋
隻飛機C都幾好J
但好似冇乜鋼帶款

到底飛機師係咩樣 有圖未

唔G佢邊款
GOOGLE
IWC 飛行員

撈真係炒得太癲窮撚點捨得

靚咩

炒價貴4成
祝你係瑞士見到好爺

幾巧J

個小王子令啲
禾最鍾意啲機械表有少少露骨得唔算好暴露

佬手

好想奶

白滑

⋯⋯⋯⋯⋯

冇人留意隻錶

啲手毛仲短過禾

佬 扑左我

運動錶姐
J手仔仲好

瑞士山區肺⋯⋯⋯⋯好呀 搵到買比你

我要真.瑞士糖

佬手都好滑

大佬呀你地唔好咁痴線啦⋯⋯

想奶

⋯⋯dargaylia真係矛改錯名

買咩錶巧

自駕揸airbus今次包機人地揸所以頭痛

買隻鐘意既都唔會放架啦

又黎

邊個搞我程b後面

鐘意熊貓但買唔起
針鳥

街邊$10膠錶

禾刀系用緊cheap cheap錶

又係冇毛

RICH FUCK APPLE WATCH

你地果啲成3皮 十倍價錢

冇個地字
係得佬有

我果隻一千蚊鬆啲 可能一千都唔使

相比之下禾果啲真係cheap cheap錶錶

手腳都冇

辣殺G震可以收皮鳥

G shock 好貴架喎

比咁多錢去脫毛受苦都唔夠一個天生冇毛屈g

MK錶

想當年潮童必備

好CUM用

男仔冇腳毛好撚sad

上面好多手仔比我J

U MK JAI

我好撚多毛 成日比人笑我著長褲 明明短褲

去發夢坐係度真係大開眼界
又高又多腳毛 幾想去奶啲叢林級

著短褲？

程b有無事

比牙鯨傳染左
M到

植毛

一日最衰都係隻臭熊

下

拎啲鳩毛植去腳咪得

我唔使多 多少少就得

扮咩

做人娘親唔巧咁粗俗

又話自己手幼腳幼
呃哂大家

真心唔明

仲唔手幼

分一半比你

準備放工鳥又一DAY

關咩事 人地植頭髮都係拎後尾枕植落去
鳩毛同腳毛最似

我手腳都肥

四肢發達

現實禾好温柔 粗口都唔多句

所以禾咁蠢

現實禾好爛口 句句都有粗口

駁唔島
小妹巧爛口

現實禾好正常 唔會精神分裂

大家係cv應該加個skill :鍵盤戰士

想知程巴講緊乜
係咪我講錯野
對唔住

想買隻高級機械錶
但冇錢錢

呢個珍 點解咁正常

armani幾靚 又平 幾千蚊 機械錶

網上兇狠 現實碌撚

Me真人is廢jer

咩機芯

第時有錢錢買撈

唔識 剩係以前好友送過一隻比我已跌壞

啡唇名牌可能用cheap雞機芯

可以一代傳一代

之前一直諗 熊爺咁癲會係咩人 原來超級斯文

Me2 禾網上咸濕 真人鵪春

咁你點諗我

買勞點都好d 其他粗帶

禾呢禾呢

唔想帶金色銀色果啲
我太小學雞 襯唔起隻錶

我到底講左啲咩

Sba 網上現實都係真男人

Noe仔 真男人junior 留埋鬚 應該升級變真男人

以上mk
想睇GG俠鳥

網上s巴 再斯文d
一見面係好man 但傾落又係好斯文

皮帶

唔夠你個衝擊大

佬 真人好型又斯文
官仔骨骨
手仔又好丁
女朋友又靚

騙子呃左禾幾個月係肥婆 仲係一個咸濕既肥婆

都未見過

網上的禾

得我冇食評

咪講左好多次
內裡係一個大叔
仲man過我

咪出左包膠

去左ocamp咩宜家小妹同我估既最大出入 以為你會好串出到黎個個都咁nice

Noe妹未好熟已經見咗
所以禾冇評價

結論 = 樓上全部4mk

[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串

珍 大家都係mk現充 就唔好互相傷害啦

Noe仔最值得欣賞係真係好為人著想
同好肯幫人

吹奏大會

真架喎
唔使吹
我有話直說

刀手 切晒 d野又怕分得唔平均

未試過被人話MK

但係禾現實巧樣衰

正常樣

成日比人笑樣衰

唔會差得咁緊要

肥婆可靠度=0

真喎 之前中學已經比同學笑 又笑禾腳粗 指撚住禾嚟笑

咁都叫粗
定係瘦左

中學再瘦啲 好似係 禾毒毒成日比mk妹笑
直到唔同班先開針

吉吉

個鼻發作 差唔多用咗30包紙巾

原來你好肯幫人

G chi ed

台灣 幫基鼠OOO

不安

係唔係準備有古戰場

係 建議你快啲扮定MK jai同佢地傾吓計先

不過有個mk妹結婚有請埋禾就算啦

唔識扮 係咪無得入聯盟

我d毒撚連搭小巴都唔敢出聲嗌有落 點扮

唔搭小巴

唔出街

而家綠色有似有制禁

搭左架葵廣小巴

新工還好嗎

唔信

星期一先 岩岩讀完綠卡聽日讀白 買埋對鞋開工

工人注冊證？唔洗上拎綠卡就拎到
我記得係咁

藍卡岩岩去拎埋

咁白卡乜黎

我身高150 都係唔出黎影衰你地了

我都有張白卡 院友

收到風要食飯即場入盟

密閉

ho多mk jai

+1

咳咳

仲未好？

真 會比mk jai hup

未成日飲可樂

假公濟私

e,佢話7月底追加新既真。龍族，
係真龍挑戰定加新既抽蛋龍咋？

應該真龍啦

認真mode 龍胖個盟s巴開 叫LIHKG?

真龍太多

唔歐唔非

真.失落.龍絆

然黎1場會出兩種碎
又長G識了

係咪白貓玩家特別歐？

10500有露卡

屌你老母

你開

乜個免費每日一抽得2日

禾老母深藍

有冇其他名呀清

4gaylo

Dragaylia Lost

禾地開返個白滑姊妹團算了

希望你講多D露卡
你一講, 我又出3張餅卡

唔妥力

召喚歐文巴

我唔開呢d比番真大佬搞

真公主。連結

真步真步王國

失落的公主

唔gun

俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國

支持

定了
由富教練開

等等, 入緊驚

失落的維維後援會

法國賭神皮亞卡修

黑貓老公很淫賤

伊~呀伊~呀伊呀伊鴨伊呀~

公會收人條件好簡單
人權60攻龍要齊要突滿
火屬四天王要齊五隻
水屬要有冰雞 唔要莉莉雞
風屬要有黑人刀同少量備胎
(用蘭叔備胎要特別注意 公會沒手指勞損醫療津貼)
光屬目前唔重要 唔駛理
暗屬要齊家康組

係咁多 有沒補充
利申: 9up

幫禾check 扑ok?

做乜鳩

冇冰雞 bye all

失落的連肥

入會要求好簡單
1.凡係仇熊都可以join
2.凡係撐熊都可以join

仇檸有冇優先

3.撐莉唔比join (維維維維例外)
4.反莉一定要join

最優先

黎港島請老人家我食飯未

想課些度Y實是
有冇課金優惠

想請

得你有玩sv

想做富教練隻狗

冇龍肥挽 要回家了

聽日ok?

三隻臭雞

玩自己個賬真係咁難

投資太多

姐妹團招生中

維維維維

失蹤的維絆

十十十

tg

不如整個list 搞公投
同盟咩名

反熊同盟

熊熊兒童含腸團

龍絆個公會唔係應該叫公子連結咩

我唔會投呢個
想知有咩網可以整投票？

Poll Junkie

岩呀

剩係識javjunkie

玩幾個月quit個類似鯨蛇既人之後就可以重組叫真。公子連結

Bye lemon

係咪難忍

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.

宜家收集 同盟名
自己加落去
quote完 記得del走個quite框框
或者直接copy 加 再reply

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.

HELL場求幫手打粒星沙
6479295

宜家收集 同盟名
自己加落去
quote完 記得del走個quite框框
或者直接copy 加 再reply

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.

-2

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.
18.
19.
20.

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.你傻嫁
18.
19.
20.

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.
18.
19.
20.

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.
19.
20.

唔該晒3位

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.反熊抗noe大聯盟
19.
20.

開始玩金剛棒？

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.無課清泉大聯盟
18.不想玩公子就來玩龍胖
19.唉點好意思呀
20.白滑姐妹盟
21.唔歐唔非姐妹團
22.幫莉出聲
23.檸檬與狗不得內進
24.反熊抗noe大聯盟
25.
26.
27.
28.
29.
30.

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.反熊抗noe大聯盟
19.姐弓救世界
20.

認真得3,4,8,9,10,12,14,18 係投得過

太長
我記得左
隔幾頁先出

唔係

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.反熊抗noe大聯盟
19.姐弓救世界
20.二姑二姑魔法陣

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.反熊抗noe大聯盟
19.姐弓救世界
20.二姑二姑魔法陣
21. 咩咕咩咕快呀

我迷失在.* 這場_×°救妹遊戲

醉曖姐妹團

驚某啲符號唔比

我迷失在oX這場zX救妹遊戲a

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.反熊抗noe大聯盟
19.姐弓救世界
20.二姑二姑魔法陣
21. 咩咕咩咕快呀
22. 純情程巴俏noe妹

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.檸檬與狗不得內進
18.反熊抗noe大聯盟
19.姐弓救世界
20.二姑二姑魔法陣
21. 咩咕咩咕快呀
22. 賤熊30

不如唔好quote
直接比名

同埋真係想整黎做名先比我

貼心小精靈嘿嘿

檸檬與狗不得內進

塞落dick隆胖

四蛇同盟

龍絆

真陽王一葉知秋

其實整D名黎趕檸檬有乜用,佢都無玩
叫騙子與熊不得內進就差唔多

你地係咪路架
真係中左 唔好後悔

難爹呀呢

四葉係咪收左臭熊同noe錢 依家日日j擊我

自發
冇大台冇領袖

我醉愛檸檬

有冇店名

你個左膠

正一暴徒

Noe仔飯堂

中

豬唔敢食
除非熟到透

真係專用

21314

打咩

自己個賬

邊有唔熟既豬..你請我都唔食

da咩da咩

唔係可以唔全熟架咩

也咩爹

驚啊
出面煮唔熟真係會驚
唔放心

懷念淫鯨

宜家收集 同盟名
自己加落去
肯quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.無課清泉大聯盟
18.不想玩公子就來玩龍胖
19.唉點好意思呀
20.白滑姐妹盟
21.唔歐唔非姐妹團
22.幫莉出聲
23.檸檬與狗不得內進
24.反熊抗noe大聯盟
25.姐弓救世界
26.二姑二姑魔法陣
27.咩咕咩咕快呀
28.我迷失在.* 這場_×°救妹遊戲
29.醉曖姐妹團
30.我迷失在oX這場zX救妹遊戲a
31.純情程巴俏noe妹
32.賤熊30
33.貼心小精靈嘿嘿
34.塞落dick隆胖
35.四蛇同盟
36.龍絆
37.真陽王一葉知秋
38.騙子與熊不得內進
39.難爹呀呢
40.

好rich

40. 龍絆CEO熊yeah

noe妹rich到

rich妹

日本有d唔係全熟嫁

好正

生雞都有
癡撚線

ching bar嬲到走左公會

雞刺身食過

生馬肉都有

程巴做咩

41. 廢柴火主建國聯盟

下...

玩命咩

真係唔見左

我講左啲咩

激走左程b
我針了

其實官方可以根本冇諗過開放比你改名
可能大家都諗多左

Molamolamolamolamolamialaksjslwjskksr

你本小氣簿

對唔住

諗定先
無得改咪由佢

一個月食一兩次炸

程巴啊啊啊啊啊啊啊啊啊呀

程巴咩事

42. 程巴啊啊啊啊啊啊啊啊啊呀

成年未食過了…

成世未食過...

一個月兩次
一年24次

24號你黎唔黎

程巴巴巴巴巴巴巴巴

Molamolamolamolamolamialaksjslwjskksrr

43. 24小時龍絆中

扑左我tg 針了

我迷失在這場B害遊戲

真人好樣衰 都係唔出嚟影衰你地

到底發生左咩事

符合國情

程巴啊啊啊啊啊啊啊啊呀

We all樣哀
Comecome

程b做咩 無追po

龍肥係咪變古戰場

#220

飯局有矛女cow

連登冇絲打

原來因我而起我想4了

我屍打

有矛大隻巴
仔都ok

佢唔開公會戰咁整個公會出嚟把撚咩
準備定兩三個肝啦
千奇唔好月尾先嚟搞，同公主撞期就玩撚完

問責了
我決定辭去龍肥CEO一職
各位對唔住

辭去飯交部部長一職
唔上黎了

收到風
好似正係可以拎黎傾計9up

程巴我捐哂啲身家出去原諒ok?

程B回家啦 遲D帶你去飛田

成員變左9/9 原來會降級

熊Yeah 已經唔存在
Noe仔 都唔存在
程巴可以回家了

啱啱search 番個post

因為一開始解包啲人見到古戰場屌哂咁款所以cy先收返埋
佢出得公會一定會慢慢追加功能，公會戰無咩可能唔會有

你都唔係第一次

決定切J反省

維維 對唔住
程巴 對唔住
寶寶 對唔住

飛田都引唔返程B出來
MOLAMOLA

睇睇下喊左

宜家收集 同盟名
自己加落去
quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
特殊符號唔比就會刪減符號
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.無課清泉大聯盟
18.不想玩公子就來玩龍胖
19.唉點好意思呀
20.白滑姐妹盟
21.唔歐唔非姐妹團
22.幫莉出聲
23.檸檬與狗不得內進
24.反熊抗noe大聯盟
25.姐弓救世界
26.二姑二姑魔法陣
27.咩咕咩咕快呀
28.我迷失在.* 這場_×°救妹遊戲
29.醉曖姐妹團
30.我迷失在oX這場zX救妹遊戲a
31.純情程巴俏noe妹
32.賤熊30
33.貼心小精靈嘿嘿
34.塞落dick隆胖
35.四蛇同盟
36.龍絆
37.真陽王一葉知秋
38.騙子與熊不得內進
39.難爹呀呢
40.龍絆CEO熊yeah
41.廢柴火主建國聯盟
42.我迷失在這場B害遊戲
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.

Hionjj粉絲後援會

啲任務素材
唔通真係要買

飛鼠吉利會

巧眼訓 富男神呢

叫"織菊防基會"
龍肥咁多基佬

Null3天前

笑死
仲敢開第2次果下好野

撻一聲真係好似開爐

嘩
癡線架喎
真係扯火咁扯出黎

閂窗 鎖門 點煤氣

各位商人
隔離post有巴打咁講

寶寶傳染咗禾

你地一個二個搞乜
快啲康復
黎緊仲有唔少遊行集會

錫得寶寶多

所以見其他人升得咁快
唔課真係會有壓力
時間就得咁多
隻驚根本無空閒玩嘅空間

唔關樹架
我長開隻驚狂㩒

呢隻驚要鬥快嫁咩

又黎求助hell
1320631

冇PVP
又冇競爭
唔使追進度

分享喜悅

巴打們都打晒？

程巴回家未
仲有3個鐘就有返位

聽落隻game好肝

沒人理你喎 88

好啦聽朝再打

我廢J唔夠力

Don巴你都唔夠？

想搵師兄幫忙打HELL CARRY

968-6938

21k都冇

Kill time 一流

隻弓箭傳說已經夠

天生手殘 唔貨又係卡十世

我已經卡左喺第4關廿世

商人唔使技術
正係㩒㩒㩒育成

課金遊戲

啲人話一日過哂頭三關
點知我第一關卡一星期
第二關卡兩星期
我屌

唔課都玩到

垃圾大陸驚 設計簡陋 係咁局人睇廣告 數值不平衡甚至整到外掛佬都打唔嬴 哂鳩左我幾舊水 那星

望多次星宿解放團體戰⋯平日挑戰任務 週末團體戰 到底係咩意思
平日玩普通任 週末玩呢個打加強？

係
即係會愈黎愈chur

想收三隻兵一齊打

平日普通任草道具（入場卷）
週末團戰肝到叫媽咪？

等我幫Sbaba奶袋底先

宜家收集 同盟名
自己加落去
quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
特殊符號唔比就會刪減符號
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.無課清泉大聯盟
18.不想玩公子就來玩龍胖
19.唉點好意思呀
20.白滑姐妹盟
21.唔歐唔非姐妹團
22.幫莉出聲
23.檸檬與狗不得內進
24.反熊抗noe大聯盟
25.姐弓救世界
26.二姑二姑魔法陣
27.咩咕咩咕快呀
28.我迷失在.* 這場_×°救妹遊戲
29.醉曖姐妹團
30.我迷失在oX這場zX救妹遊戲a
31.純情程巴俏noe妹
32.賤熊30
33.貼心小精靈嘿嘿
34.塞落dick隆胖
35.四蛇同盟
36.龍絆
37.真陽王一葉知秋
38.騙子與熊不得內進
39.難爹呀呢
40.龍絆CEO熊yeah
41.廢柴火主建國聯盟
42.我迷失在這場B害遊戲
43.飛鼠吉利會
44.織菊防基會
45.
46.
47.
48.
49.
50.

22

未開始投票
仲收集緊

港女愛收兵

點知收咗三個都要被carry 嘅

Sbaba Noe仔 牙肥
成日curry我

如果出黎結果係22 我單機
無咁厚面皮掛住臭雞個名 亦都恥以為伍

一票不投臭雞

不過我地要玩民主

正常架 我都成日比你carry

唔鍾意臭雞都要比佢入閘

幫猁出腥就考慮下入

我弱質女流

NO DQ

遲啲研究下個投票網點玩先

Yes
NO DQ

32 already win

想比人carry

聽日拎錢錢隊去hell 求carry

好懷念真風訓係度等s大大 g大佬6又bb carry嘅感覺

Google表單?

檸檬 提供左呢個
邊個好啲？

唔login就呢個啦

surveymonkey 都得其實

14啦 唔搞咁多野

邊個好啲
普通投票
但有幾十個 option
同埋大家想1人1票
定 1人3票果啲

家中廢老自爆去咗撐警遊行 已被家中三姐弟「暫緩」發放家用

玩下公投

加一個
45. 傻鳩先入得

24

反熊yeah 抗noe! 請大家G持24號!
熊yeah不倒 龍肥不會好!
請大家G持24號!!

熊yeah吹黑哨
熊yeah黑箱作業
熊yeah B害龍肥po平民
反熊yeah
還我維b ac

反檸檬block我pipi美

抵

企開d啦.jpg

熊yeah吹黑哨
mo

熊yeah黑箱作業
mo

熊yeah B害龍肥po平民
mo

反熊yeah
ok

還我維b ac
u bad bad

還我維b ac

黑暗政權 b害無辜平民
你講大話
noe妹助紂為虐
下台下台

熊yeah:牙檸還返個acc比人啦

檸檬:還我維b acc

賤熊無能
賤熊下台
賤熊可恥
賤熊冇屎忽

十扑

請些度玩家檸檬
不要干預我們龍肥內政
絕不容許非龍肥acc玩家
說三道四

77反熊大遊行
請大家以呢件衫為記

其實點解要黑衫
冇黑衫呀大佬

我要維b
踢走賤熊
踢走假小妹
我要真普選

非玩家同大話精之間
我企非玩家果邊

檸檬黨全面進場

有冇人打真水

牙熊今日生日
佢得到最好嘅禮物
就係維維維維改左PW

維維 好人一生平安健康

不要小圈子真龍
不要tg谷
全民打舞獅

食錯野
係廁所肚屙
踏入廿X歲

乜熊爺咁後生架

支持熊yeah依法肚屙

PSP 頭文字D 都玩到撞車
牙熊決定不學車了

屙了兩次
大家食野要小心啲
宜家feel到肚入面有水

要call白車出聲

一般肚屙
唔可以濫用社會資源

幫講出聲

識我真人都知我小學雞黎

有得送你入廠係我榮幸

幾時可以ban晒呢啲垃圾page

熊yeah肚屙
階段性勝利
就快贏5:0

讓愛與和平貫徹龍肥

係咪有咩誤會
sing喎

唔是sing果個

熊yeah氹返程子小姐未

果啲咩港人講地幫港出聲撐警page
幾時一野清算晒
其實都幾洗腦
都唔明report左咁多年都仲健在

程巴上來搵我傾
我願意公開對談
Me 真誠道歉
(利申：無程巴contact）

4張圖都睇得明
但冇玩傳說同pnd

今次龍胖真人體力制真係好肝

我無爆黎打
去左做商人

公會入會條件 獅子戰貨池50個

睇睇我個 小氣簿歐洲人名單 先

Hi...Hionjj

我不是歐洲人

終於有返d精神打章

睡眠充足先好得快

係我太懶定係呢到啲人太勤力

我依家都係得萬5

係愛

得六千
好慚愧
要努力肝了

今晚一晚肝左1萬1個金章

一齊努力

Fgo有活動

牙肥幾多金鳥，我一晚由6千到萬7
原來d體毛真係會越打越多

仲有幾日先開下一part

打打下變隻金龍仔出嚟嚇親啲隊友

嚇親我

愛護檸檬協會🍋

躝

通頂刷C刷到宜家, 乜碎都冇

hell curry 063-7764

齊人?

二萬

hell 求carry 078-0316

宜家淨係單邊儲咗8000幾體, 我應唔應該轉返D做毛

現充日

Hell 求help 871-8443

-3求carry

萬8得唔得入場

有S巴 -2

我都係18K 拉多個20K嘅可以試下
入黎先？

就夠鐘上堂食飯先再打

有佬 -1

想要花鳩岩應該打咩好 都係風中級？

點解會咁難打

wait meeeeee

唔缺風珠就火 光帝超

打完啦

Thanks 3位 carry
我太廢做唔到戰力

我隻速刷真火水槍終於練完

要開始跟返進度

有冇真火98

唔是 唔知典解我會死左3隻但主控明明無咩扣血

我試緊野 一直hold起晒d技

我都睇唔明佢地幾時會食傷 好有個性

想打多場hell試試

1點ok?

可以跟

兇手

跟

成員9/10

呢張圖係咪當左打招呼用

下次會唔會切片

AI死應該唔關我事喎 前段hold技最多打慢少少

即係而家夠唔夠4人

仲有無人未打hell呀

入唔到od 會好出好多奇怪技

成班現充

昨晚玩得太夜未訓醒姐

你見到巴士佬仲咁樣講?

現充巴士佬都上水

本來想食five guys

注意你既用詞ok? 我用行動証明左你睇我唔是現充

今晚23:30真龍100場

真龍咩黎？ 食得架？

今晚想開箱

我都未開

37頁未見熊

巧夜訓

羅吉娜是個擁有特殊動作的角色

係唔係姐係限?SH抽佢

可能新職

擘大對腳

仲有兩個妹 可以 2 3周年

粉紅頭髮嗰個好正

有無人可以幫新手過一過光龍 8441762

巴打好靚仔

呢度啲巴打都巧令仔

宜家收集 同盟名
自己加落去
quote完 記得del走個quite框框
超出字數限制會由第二高票當選
特殊符號唔比就會刪減符號
收集完會掟上網做公投

1.失落的連絆
2.失蹤的維維
3.醉曖龍肥
4.公子連結
5.反熊同盟
6.姐妹團
7.失落的維維後援會
8.法國賭神皮亞卡修
9.俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國
10.真步真步王國
11.失落的公主
12.LIHKG
13.白滑姊妹團
14.Dragaylia Lost
15.4gaylo
16.唔歐唔非
17.無課清泉大聯盟
18.不想玩公子就來玩龍胖
19.唉點好意思呀
20.白滑姐妹盟
21.唔歐唔非姐妹團
22.幫莉出聲
23.檸檬與狗不得內進
24.反熊抗noe大聯盟
25.姐弓救世界
26.二姑二姑魔法陣
27.咩咕咩咕快呀
28.我迷失在.* 這場_×°救妹遊戲
29.醉曖姐妹團
30.我迷失在oX這場zX救妹遊戲a
31.純情程巴俏noe妹
32.賤熊30
33.貼心小精靈嘿嘿
34.塞落dick隆胖
35.四蛇同盟
36.龍絆
37.真陽王一葉知秋
38.騙子與熊不得內進
39.難爹呀呢
40.龍絆CEO熊yeah
41.廢柴火主建國聯盟
42.我迷失在這場B害遊戲
43.飛鼠吉利會
44.織菊防基會
45.幫猁出腥
46.傻鳩先入得
47.
48.
49.
50.

I LOVE NULL NULL

超得咩好

暗刀

暗弓

ok

冇得揀

笑死

熊yeah下台

原來冇

撐熊保noe反檸檬中聯盟

Join

反熊抗noe廢中聯盟正式成立

我都冇笑
又係我下台
咁我笑埋一入算了

SIU4

揀我扎啦

碌左上去睇
Sbaba 雷狼 Null仔 笑
然後係熊Yeah下台

真係逼我都要參與埋一齊笑

超得揀暗刀 千古奇聞唷

紙上談兵

兵臨城下

下台熊爺

爺夢加得

又1001

1002

1003

1004

小櫻妹

小櫻絲打

檸檬no嬲
講下笑

唔開新post了
辭左龍肥post CEO一職

去做商人先

程巴快回家 9/10

不可取笑別人
小學冇教你咩

是咪認錯人

Saika都係叫Saika喎
小櫻絲打唔係game名日文sakura咩

想玩白貓玩壞掛清晒d關佢

鎖協力

想問多樣野
假設同盟人數不設上限
或有大量空位

咁我地收晒呢度啲龍肥友
想唔想收埋cd-rom?

thx

好似鎖埋飛船

白貓都係掃住過 好快

想

唔信冇上限

998

佢d死人任務要開晒d箱呀 唔中陷阱呀 真係好磨滅意志 唔農素材清一個event要打成個鐘但又好想抽野 5週年

無大波光王不了